輸入支那人來港嘅死廢中

有無人識得佢?佢同細自己廿年嘅大陸西響埋，仲生左個囝來香港爭學位，爭資源。

有人識得佢?佢叫楊建純，做建築署監工